4K求LIST

是但玩到下OVERWATCH, LOL順就夠
利伸:電腦白痴加窮
唔好比伏LIST玩我